Ik heb ervoor gezorgd sla mijn hand een of twee keer naar voren of achteren terwijl ik plas en dan schudde mijn lul opzettelijk en legde de hele lengte en breedte ervan bloot het voor een minuut of twee voordat ik het dichtknoopte, gedurende welke ik kon zien ze stond volkomen stil, geroot tot waar ze eerst was gestopt.
